單門4座車 150萬內 邊架最快

或者 邊架最正 最值得買

你有撚錢咩 收皮啦

躝啦手腳

而家d連登仔咁無禮貌ge

唔好將自己對現實既不滿投射係我到啦

收皮啦 日柒日問on9問題

問問題有幾onn9

不知幾多人鍾意呀，收皮啦

公路單車

問問題無問題
問on9問題 都好多人會
但好似你咁on9日日問 就真係稀有

AE110

最快咪係你俾連登巴打屌老母囉

單門四座應該得BMW Isetta 600, 雙門都有多啲選擇嘅

t撚roadster ....

收手啦 ching

M3 焊死另外3門

你老母個磅

Nice

有心買價錢隨便開
賣家只求清位

單你老母門

150萬買個位比你老母好過啦